# Klines

Сервис для получения исторических данных по котировкам криптовалютных пар.
Используется для отображения свеч на графике.

## EDA (event driven architecture)
При появлении новых данных, отправляет событие в брокер сообщений.

Данные подхватываются сервисом `indicator` и используются для обновления расчетов индикаторов.
Новые данные сервис indicator получает посредством grpc, а не из брокера сообщений.

# ВНИМАНИЕ! Запрещено использовать метод GetAllDashboards
